【#日本突發】日本厚生勞動省公佈新政策

新政策於2月14日開始實施，如飛機或船上發現明顯感染者，同機或同船的乘客不能入境，並於醫療機關直到取得有關檢查結果。

詳情：

廁所會有屎滿之憂